有冇人開始寫信投訴5件終審法院法官fake news當事實？

想睇下鹿道立自己收投訴信自己同自己解釋同自己認同自己

佢地自己睇返

真係要投訴, 而且用字仲要有咁辣得咁辣

會唔會交你個名上大陸

之前投訴法官已經抄低曬D名啦